22歲仲有冇得變大個胸

22歲 藍絲
得70B
男朋友中意大波
佢手機會有d巨乳女星相
睇AV個類別又會㩒巨乳
雖然佢話唔嫌棄我細
但我知佢好想我變大
認真問22歲仲有冇可能靠按摩或者飲食整大個胸？

做gym

認真
試下精油，屬按摩類
自己上ig search下

深呼吸唔呼氣

其實你都算瘦

70吋大啦

我幫你按摩

冇圖點討論？

我22-23歲個兩年由c升去e
唔知點解

小心糖尿

但腰圍無升 係重左1-2kg

可以試下吸塵機

頂我跟住做咗

前兩年肥左，升左2cup
宜家減肥瘦返，但波又無減
但我鍾意平胸

利申 22 有D

我男友個啲fd見到我之後
好認真咁講你男友係真心愛你
原來佢係極迷大胸
申利我得b
所以樓主唔大都唔緊要如果佢愛你

飲豆漿
上年減錯肥瘦左個胸之後飲左幾個月大左1個cup

大波絲打可唔可以留個contact
讀營養想研究下

叫你男朋友內射你

頂我都跟住做左

做藥娘